想問有幾多人用電競手提電腦打機

會唔會太細個moon
定都係輸出大moon打

輸出大moon